【美國大選】拜登夫婦公開上年報稅文件，最新勝出機率升至７８％

《經濟通通訊社３０日專訊》美國民主黨總統候選人拜登周二（２９日）主動公開上年的報稅文件顯示，他上年支付近３０萬美元的所得稅，及後獲得４６８５８美元退稅。 不過《紐約時報》日前報道指，總統特朗普在當選前最少十年沒有繳納所得稅，因為收入都被大量虧損抵消，而目前特朗普拒絕公開其稅務信息。 而據美國民調分析機構ＦｉｖｅＴｈｉｒｔｙＥｉｇｈｔ的最新分析，拜登贏得今次大選的機率已由７７﹒６％升至７８﹒１％，並具體預計他將贏得逾六成半選舉人票。而特朗普贏得大選的機率僅２１﹒５％，低於早前分析預計的２２％。 在民眾支持度方面，據美國昆尼皮亞克大學最新調查，拜登在搖擺州份佐治亞州以５０％對４７％領先特朗普，而特朗普上屆以５個百分點優勢在該州贏得。

＊小特朗普：特朗普已繳納薪俸稅＊

針對《紐約時報》的報道，小特朗普、艾瑞克特朗普周二分別在霍士新聞辯解指，特朗普集團已支付了數以百萬美元計的稅項，並承認報道中的一些基礎性內容，即特朗普身為房地產開發商時利用折舊、稅收抵免及其他稅法規定，減少個人納稅額，並直指拜登亦有利用同樣的漏洞。 埃裡克更指責國稅局向《紐約時報》洩露特朗普的納稅信息，並指是近三十年來的最大醜聞。（ａｌ）

拜仁啪啪啪 拜仁啪啪

拜仁fans 呢

侵侵

唔洗交稅係我本事，點解要交？
屌你老母

紐約時報 中共最佳合作拍檔